車牌號碼去到幾多？

WP? WS?

WN

見你問又上去望望，好奇一問，我見到有d 號碼話已經用緊，但同時早過呢個號碼的又有d 已經預留作編配…即是唔順號碼編配？

比如wn 7654已經有人用緊，但wn7352又仲可以申請，即是話唔會順住編？

留牌套牌用左掛

一個範圍內抽

今日好似係wn9xxx 至 wp2xx

因為冇wo

但之前果d 呢？例如wn7352, 之後又出返黎抽過？

但可以係邊到睇到最新號碼？ 感謝你

去4間運輸署睇

其實運輸處個窗口有寫當日係抽咩range

前日到WN9XXX

今日有無人知去到幾多

今日出WP

想出WU/RU

wp 出到3個位定4個位

三位

或者上gov 網都睇到

清岀唔岀到3個字？

我D親戚出，佢出到3個字

佢問我要唔要，我話唔要

我今日應該有，希望係3個字

琴日係2字頭黎，可能出到

我可以search咩keywords 搵到？

W字頭好似麻麻地
會唔會再等下先

好似見到WL